蘋果張圖 奶共fb話係殘暴同麻木不仁

不過都同意黑警係殘暴嘅

fb 創辦人係奶共

On9 fb

岩岩都睇到，好on9

D狗殘暴 好正確喎

幾百隻殘暴畜牲

係咪翻譯問題咋

張相有乜值得要hide?

呢dfilter不嬲on9，但fb奶共都唔出奇